Ik wou dat ik kon veranderen plaatsen met je Dorian,.
De wereld is tegen ons beiden, maar ze heeft nog altijd vereerd wordt.
Het zal altijd aanbidden.
Je bent het type wat de leeftijd zoekt en wat is bang heeft gevonden.
Ik ben zo blij dat je nog nooit iets gedaan, nooit gesneden een beeldje of een schilderij of iets opgeleverd buiten jezelf!
Leven is uw art.
u uzelf met muziek.
Uw dagen zijn je sonnetten."
Dorian opstaan uit de piano en zijn hand door zijn haar.
"Ja, het leven is mooi", zegt hij: "maar ik ben niet van plan om hetzelfde leven, Harry.
